做緊健身教練或有興趣既入一入黎

呢行我身邊冇人做 完全唔熟悉
我見坊間上好多證書同牌去讀
想問邊幾個認可性高同較實際

暫時我已知有以下呢幾間都有開辦課程

美國國家健美及體適能學院
中國香港健美總會
中國香港體適能總會
IFBB

另外，最重要想問讀邊啲證書黎打好基礎知識係比較好？

有多樣野無知一問，係咪全港所有健身教練都要跑數

做康文署或會所、私人屋苑既教練 係咪好做啲又？

我想問既 暫時問晒 等人指點

同問
亦都聽過IPTA，伏唔伏？

我都係等緊人指點啊 巴打

1

2

3

4

呀豬呀狗都做，你考幾勁嘅牌都無用

我淨係知P記係唔洗任何牌都做得

但我唔係有興趣做呢類

呢度之前有位巴打係做私人教練 你可以搵吓post
Btw同問

我都係想做私人教練
公司既教練都想 但唔想淨係追數個隻
想自己考完牌份工係可以專注用心教每一位
不過可能係香港地會話我呢個想法天真

hkfbf 香港最少要有呢個啦

係高登舊post我都見有巴打答呢個
Btw 多謝巴打解答

仲有一個係國際牌 4000幾個個
唔知有冇人識

5

6

7

講真你呢d牌係基本 教練唔係有咩咩牌就會多人想搵你教
而係你有比過賽 身體 把口 (唔通我想大隻搵過仲瘦過我既教咩
唔好聽教練係一個專業少少嘅sales
加油 唔想跑數一係細場 一係駐場

我會想參賽啊
我最想係教男人 想幫人增肌修身（非gay

但我知出黎做野 冇得揀人教

不過聽到你講教練唔係sales
都已經激勵左我算
因為身邊人冇咩人支持我做呢行

8